做咩仲唔瞓呀

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

冇女

冇女唔洗瞓？

打緊j

返緊屋企

屎眼好痕

Ok

Jm9

又出去蒲

溫final

溫左成日表示攰死

啱啱先返到屋企，攰到屎

失眠 唔開心 冇動力溫final 下午仲要去見professor

剛剛收工

咁你抖抖先啦
做咩黎呀咁攰

開心腥break

辛苦晒
快d返屋企休息啦
食左嘢未呀

抖多陣去沖涼喇
去整皮革 整咗3個鐘 眼盲手痛

沖個靚涼心情都會好d架
仲會快d瞓到架

溝新仔木

Final點算 女朋友仲要成晚冇理到我

屌食完麒麟果係撚咁屙屎

好勁
有冇成品呀
隻眼集中左咁耐就唔好睇咁多手機啦
用熱毛巾full下會舒服d架

捱埋佢啦
打去搵佢傾下計囉

好慘
有排痾